十分同佳 （十分錯 by 曾若華）

可開聲反駁麼
坐咗碌 我認錯
已懲罰完啦我返屋企做錯麼
二月立春未想過
PS5又冇去搶4已冇game爆
連月費都公帑課

齊齊誣告我犯罪
冧咗友要自首當然十分抗拒
特首心急理撚得佢 給針對
無奈又撼親頭唔係駁嘴
連唔去也是罪
要我殺人填命天天管浩伴隨
原來我過去好似淫蟲
被責備一百句 訂張機票 我五月到

三點三想去抖
西多士我未夠
我唔係逃避我Xbox又壞插頭
六月未出部Iphone
想捉我沒法送中我要去屌女
橫掂上天貓採購

屌佢無套我犯罪
嬲嬲地隊冧佢又想我返過去
特首心急理撚得佢 給針對
無奈又撼親頭唔係駁嘴
連唔去也是罪
要我殺人填命天天管浩伴隨
原來我過去好似淫蟲
被責備一百句 訂張機票 我五月到
迫我去面對 屌我過去 自首聽晚先去

屌佢無套我犯罪
屌你老母一頂綠帽笠過去
自首心急不返去 返乜去
人人鬧尻Father我會駁嘴
重陽去 我很累
我去完台辦屌你別駁嘴
唯有理性申請延期
別再錄影叫我又飛走去部5未到

聖公會派你嚟